# Mobile_Arosaje
Ceci est une application mobile en React Native, utilisant Expo.

## Installation du projet:
    Une fois le projet cloné :

    npm install

    npm start

## En cas de problème:

    Contactez admin.